邊度仲有nxedge 初號機

之前無買到 宜家搵唔番
有冇第二批貨架??

現架買
你預炒價啦

放棄啦，實食炒價

係出一次就唔出 定係會再出架?

當日訂左兩隻，早兩日終於買埋部 0 號

訂嗰陣幾錢

你對呢個系利有興趣既就快快手手去買0號 而家210左右 遲下又炒過

Nx 非高達系隻隻都炒得起

之前有人問過
我印象中都記得NXE好似未再販過

好似 300

係鴻興買左 240 點知對面 230

一開始出個時萬撚俠勇者王紅蓮一撚定唔係

依加想搵隻gggg完全冇

隻SF執過再出
定價一樣
不過小佐隻翼

我買GGGG個時大約正價150
而家竟然冇

BTW今個月出二號機
樓主今次應該醒水

gggg 係乜

可能因為個個買唔到初號機，搞到零號機冇人買

買咗0號了 213
2號一出會去買

原始鳩街架

其實宜家炒價去到幾多 初號機 洗唔洗500

呢個系列除左EVA隻隻都插水 賣到低過五算
造工其實都唔錯, 最近夜鶯4800yen都係賣二百

再早幾個月精品清貨金迷60幾? 夜鶯98,好似係

插得咁勁

我印像除佐EVA仲有隻奧米加係貴佐
仲有唔係通販個兩隻囉

呢D炒唔起就會跳樓價
始終有一定人氣點都散到貨
但係個Ｄ雞肋中既雞肋例如鐵血金毛同紫毛部機點跳都一街都係

我見過100
不過係兩部加埋
但我都係唔會買

其實點解高達個D可以插得咁勁

瑞記多貨咪插囉
仲要成日搭mb/dx/超合金魂迫鋪頭硬食

QC差，又出得濫

隻蘭斯洛特同真三一去左邊

可能係太多條LINE，又SD又扭蛋，咁多選擇NX咪少人買

因為出得差lor
啲白色膠撚到

我反而覺得nx比例同可動最正
不過前期高達果d膠軟到仆街

5000yen係amazon後追左隻初號機未送到黎

0號機炒唔起啦
無人要
周街劈緊價

我都覺得係初號機太難揾搞到零號水浸

前日係元朗230蚊買左零號

等0號跌價先入手

240

買唔到初號而唔買零號準備棄埋二號

零號機出左了? 我未買呀

零號機Y拍見到直購198

初號機>500

零號有無機會落到$150
到價即入手

198我都會入手了

二號機係咪7月出？

香港會早少少

仲有幾日 一出即入

係一扭到訂左

二號機到左貨了

今個星期去轉信和買哂0同2號機先

12月出天元

經過初號機之後真係要訂

本身都想買呢個系列
但自從遲左入手，見到最想要嘅膠街架、奧米加同初號機炒到飛起就棄坑
不過對黎緊隻完美突擊有少少興趣

買住0同2號機先囉

隻Lancelot仲走緊數

玩緊喇

等三號機

天元真心要訂

去咗大阪 買咗炒價初號
宜家齊三隻
不過冇時間玩

炒到仆街

天元開訂未？

膠街架我1月買都仲係百幾蚊

有無圖睇

有次行開ins point
膠街架300幾
奧米加400幾

400幾
好在不嬲有留意開玩具情報唔會MISS 想要既野姐
天元7月3 開始預訂
BANDAI 見到佢出蘭斯洛特 CONVERSE $100 幾
佢隻NXEDGE 蘭斯洛特 明明有成品又唔出

其實好後悔見到初號機出

之前出GGGG都造唔到起條line諗住出多陣就會收皮

點知初號機出左之後之前冇人要嗰堆都開始有人儲

之前紅蓮俾人話垃圾，但蘭斯要出的話肯定要訂先有

Nx係得高達唔批係垃圾
其他不知幾正

遲啲好似有完美突擊
除左呢隻，其他高達都係垃圾
高達以外就正
不過奧法獸個樣好柒

金迷都垃圾唔係掛

又話0號機多貨到水浸....一扭精品都冇哂

搵左勁耐先搵到

3號機個d會唔會出

前兩日行過旺中重有好多啵
兩舊水

我就一時時留意啦
不過太遲有興趣就真嘅
我同各位巴打一樣只好高達以外
隻膠街架重係我最鍾意嘅始原版本

我係睇到有人開post講next edge先知有gggg,一月買仲係百幾，估唔到過左幾個月貴左咁多

有咩途徑訂？
信和？

精品/一扭都有得訂

今日見到炒550

我已經後追買成300....而家去到500

買左220

唔止
好多玩具鋪都有得訂
睇邊間方便自己同岩價姐

岩岩拎左二號檵

係咪真係天元會炒？ 一直都鐘意呢個系列d超級系...之前ggg同紅蓮最低價時入左，初號機都奧米加之前未出都想要，點知一出個價過晒我budget，宜家仲要炒起 唔會再俾同樣既事發生在天元身上

只能夠答你非高達系列多數都炒得起
Btw，睇官網好似有洛克人X, Zero
有無人有留意
如果係出GBA版本咪好囉

訂左就唔洗食炒價

等佢找埋真三一 蘭斯洛特條數
但投票已經有三隻鐵甲萬能俠不過冇佢地

Y拍既初號機都冇哂

宜家初號機直情超合金價係咪傻撚左

因為初號機冇出過呢個比例
成條質地咁差都可以炒貴三倍
證明EVA賣玩具仲係好過其他超級系
魔神皇帝好似最平試過$50都冇人要

btw之前神木Burning個demo都好正，唯一一隻高達係希望佢會出

唔好啦，burning個季好垃圾，完全冇意慾想買

天元有得訂了

有無推介邊間訂好?

Sorry,想講Nx Edge 成條line 質素差

老實講除左造型之外，物料關節都幾唔得下，一份錢一份貨，百幾蚊一隻算係合理價錢，兩舊算貴，炒到過三舊水就其實已經好唔值

藍未係認同既, 但紅字就真係
你買過邊隻 nx
覺得造型係唔得先

btw 除非超多配件, 根據返個質料
兩舊至兩舊內其實合理

高達系列都唔係隻隻咁差呀
巴巴托斯，uc兩隻，hi-nu 夜鶯，z
都出得算係咁
00無入
滲埋線都好靚，粗玩一流

咪就係話得造型好囉
多就唔係好多隻，不過就係由SF開始已經有買咁囉

Sor,唔記得左要打橫影

唔係得我一個覺得金迷出得好掛？

巴打佢地鋪晒塵
Btw，想問下隻完美突擊之前出左啦咩
之前行過見到要訂嫁

呢隻50蚊確實抵玩

呢隻係我唯一見咁平都唔想買既一隻
咁頭真係柒到

樓上唔quote
如果出lancelot
希望再販返聖天八極

btw 有冇買埋eva
三部都好高汁

高達嗰啲真係好膠
起碼omegamon都有浸消光

琴日買左二號機 順便訂埋天元

而家多數都係一早落訂架啦....等現貨怕佢炒起

邊度訂最好or最平?

見人隻hi-nu
要自己滲線，好麻煩
唔滲又好膠
普通質素

我好似80蚊買

下個月隻EXIA應該炒唔起

高達不嬲炒唔起

隔幾個月瑞記又質d貨比鋪頭，高達野又可以平幾舊

fb見到貳號機$198, 搵日一次過去晒買零號同貳號

膠街架果陣買120$正

講真帝王萬能俠係我上色最完美果隻， 但果陣60$就買到

邊到重有咁平既帝皇萬能俠？

一出就買都係百二蚊 依家唔知幾錢鳥

廠好似又唔會再返新貨，有百幾數應該係信和

依家出去mk睇有冇初號機抵入

你放棄都得
炒貴成倍以上

建議你坐時光機去睇

貨多有得揀又唔驅， 還店愈來愈貴

發下夢好啦

集齊晒0，1，2號機

出埋3號機同藍色零號機就正

冇晒

On9

新劇場冇藍色？

我都等緊三號

8月出洛克人X, zero有無人會訂
Btw，初號機去日本搵算

叫fd 去日本買

上星期係INS見到....不過都係炒價

去晒ins,信和，皆旺，旺電，兆萬，冇晒

想買初號
另外想平平地買獨角同報喪但尋日唔見
有無巴打見到？

等x zero跌穿ipo再買

終於得閒玩隻零號機
我頂你個肺個膊頭位咁撚易甩
拉高D隻手都唔撚得
之前隻初號機已經係咁撚樣

有冇人買左

咁化學？

其實呢舊嘢係動/漫畫入面有無出現過？

零號機咪可以換膊頭既
有個膊頭禁實佢又彈番出黎
拉橫D隻手一係甩手一係甩膊頭
最後換番冇甩個個膊

即刻無晒性趣

放九成新初號機$300

開埋隻二號機
一撚樣有個膊係咁
同初 零號共通個膊
擺明係設計問題

Gggg都炒起左？果陣買好平，開黎睇兩野掉左入櫃...

痴撚線原來而家炒丁咁貴

1月出，我2月底買仲係300蚊，果陣出ins都見到350定400咁上下。

而家貴到上amazon買都要成11000yen

等出新版啦，台灣魂展已經Display 左Tv.ver

有無圖
去到秋葉原都搵唔到初號機同奧米加係咪應該放棄

個show隻 龍王丸先正

仲有紅蓮

隻EX-S我記得好撚早已經有暗示佢出
佢地而家先記起隻野
紅蓮騎士
帝王龍甲
龍王丸睇黎嬴佐投票
BTW 真三一呢

等睇邊幾張期票會兌現

上次就開左咁既期票

呢個系列真係出就正了.........
不過既然出得 SD
出激傳仲好

正啊紅蓮
我想要奧米加啊
IN's point賣450

佢夠膽出齊我會買晒

佢出劍王龍神丸嗰啲我就會買

除非會再版 或者出電影版ver 否則好難跌價
同時期待會出奧米加獸x抗體

紅蓮 必入

超人出NXEDGE 好似同SHF重複左咁

以前action66都有超人, 無啦啦斷line. SD應該都似唔係幾賣得

今個月出X
好似唔多人提
係咪冇人鐘意

我有啲想買，但遲左已經無得訂
唯有睇實佢幾時出
應該連埋zero一齊買

老老實實唔靚, 我儲開rockman都要考慮下買唔買

其實都真係唔太靚
可能我驚住又炒所以先想買啦
但如果係出GBA版一定狗衝

洛克人嘅話儲千值嗰套都好夠

紅蓮騎士又幾型 又想入

早幾日係Y拍買左隻二手紅蓮
但一開隻爪就跌左出嚟同埋裝唔返上去
係咪中左伏

隻雞爪係幾鬆
但應該未到呢個地步
同埋呢隻通常都係聽人講插爆隻翼多

我嗰隻直頭係插唔實隻爪，一插就甩

紅蓮出左好耐嫁

code geass果隻紅蓮

呢隻係日本好多貨，應該唔洗買二手
不過唔會去日本就另計

想問下各位巴打秋葉原點搵Nxedge 系列既野，有fd 唔熟個頭，但佢會幫我買野，有無地址？

上個月係果度鳩行，其實無咩特別，有鋪就入
不過初號機、奧米加呢啲勸你唔到期望會搵到

等再販
神經病
實在太貴

洛克人邊度有得睇唔靚？
睇官圖好靚喎
利申：遲左訂，唯有睇現貨

粒炮好重，裝左係手dur左落去 關節鬆左少少，都還可以